Documento gerado sob autenticação Nº PCI.452.745.H96, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             108                  de  04/01/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°34747,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PORTEIRO, do Quadro de
Pessoal desta Universidade, JOAO CARLOS FELIX (Siape: 0356131 ),   para substituir   PAULO DA SILVA
ECKARD (Siape: 0354751 ), Chefe do Setor de Manutenção e Segurança do Prédio do CPD, Código FG-5, em
seu afastamento por motivo de férias, no período de 02/01/2017 a 16/01/2017, com o decorrente pagamento
das vantagens por 15 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
